Es un proyecto de chat con nodeJs y ExpressJs en el backend que realizamos para una materia de la universidad. 
Para correrlo:
1.- Tener instalado NodeJs V14.8.0.
2.- En la terminal posicionarse en la carpeta del proyecto.
3.- Escribir "npm install" (sin comillas).
4.- Entrar en la carpeta src y escribir node index.js (npm run dev para correr en modo dev con el nodemon)
5.- Desde el navegador entrar a localhost:3000 


It's a chat project developed with nodeJs and ExpressJs on the backend that we made for a class on university.
Tu run this app:
1.- install NodeJs V14.8.0.
2.- On the terminal take place on project's folder.
3.- Write command "npm install" (no quotation marks).
4.- Take place in forlder src and write command "node index.js".
5.- On your web browser type localhost:3000

